{
  "minecraft-version": "Versioni i Minecraftit",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nuk mund të ngarkohet.",
  "pocketmine-version": "Versioni për xhep",
  "bedrock-version": "Versioni i shtratit",
  "forge-version": "Versioni i falsifikuar",
  "magma-version": "Verzioni i Magmës",
  "authme-shutdown-problem": "Shtojca 'AuthMe' nuk arrin të ngarkojë dhe mbyll serverin poshtë.",
  "pex-config-problem": "Konfigurimi i shtojcës 'PermissionEx' është i pavlefshëm.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Ka shumë skedarë shtojcash për emrin e shtojcës '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' dhe '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Shtojcës '{{plugin-name}}' i mungon shtesa e nevojshme '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Shtojca '{{plugin-name}}' nuk mund të çaktivizohej.",
  "plugin-enabling-problem": "Shtojca '{{plugin-name}} nuk mund të aktivizohej.",
  "plugin-runtime-problem": "Shtojca '{{plugin-name}}' ka një problem gjatë ekzekutimit.",
  "forge-confirm-problem": "Forge kërkon konfirmimin tuaj për të aplikuar ndryshime dhe për të filluar serverin.",
  "mod-dependency-problem": "Modifikimi {{mod-name}} i mungon një modifikim i kërkuar {{dependency-mod-name}}",
  "mod-dependency-problem-plural": "Modifikimi {{mod-name}} i mungon një modifikim e kërkuara {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Ka disa skedare mod-i për mod-in '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' dhe '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "There are multiple mod files for the mod name '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mod-i '{{mod-name}}' ka shkaktuar gabime.",
  "mod-fatal-problem": "Mod-i '{{mod-name}}' ka gabime fatale.",
  "world-missing-mod-problem": "Bota është ruajtur me mod-in '{{mod-name}}' qe mungon tani.",
  "world-mod-version-problem": "Botë është me mod '{{mod-name}}', versionin {{mod-expected-version}}, dhe mod tani është në versionin {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Shtojca '{{plugin-name}}' nuk është e përputhshme me versionin aktual të serverit tuaj",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Botë është me ishte krijuar ose u ngarkua me Minecraft versionin 1.13 ose më e lartë. Ky format i ri nuk mund të ngarkohet në asnjë version që është më i vjetër.",
  "old-player-directory-problem": "Serveri ka zbuluar një listë të vjetër të lojtarëve, përveçse në botë.",
  "command-run-solution": "Kryej urdhrin '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Ndryshoni 'stopServer' në 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfiguroni shtojcën '{{plugin-name}}'.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfiguroni shtojcën {{plugin-name}} në skedarin {{suggested-file}}.",
  "plugin-install-different-version-solution": "Instaloni një version të ndryshëm të shtojcës '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Instaloni shtojcën '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Hiqni shtojcën '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Fshini skedarin '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Redaktoni skedarin '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Instaloni një version të ndryshëm të mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Instaloni mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Instaloni modin '{{mod-name}}' të versionit '{{mod-version}}'.",
  "mod-remove-solution": "Hiqni modifikim '{{mod-name}}'",
  "aquatic-version-install-solution": "Azhurnoni programin e serverit në Minecraft 1.13 ose më të madh.",
  "plugin-command-exception-problem": "Shtesa '{{plugin-name}}' nuk mund të kryejë komandën '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Nje bllok ne botë sjell problem.",
  "remove-block-solution": "Hiqni bllok nga bota, shembull me MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Mos bej asgje. Problemi mund të rregullohet vetë.",
  "chunk-load-exception-problem": "Kishte një gabim gjatë ngarkimit të copëzave të botës.",
  "remove-chunk-solution": "Hiq copë problematike, për shembull me MCEdit, ose nga duke hequr skedar rajoni.",
  "multiverse-load-problem": "Bota '{{world-name}}' nuk mundet te ngarkohet sepse ka gabim edhë mundet te është i korruptuar.",
  "world-repair-solution": "ndreq botë '{{world-name}}', shembull mundëni te rregulloj me Minecraft Region Fixer ose me MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Botë '{{world-name}}' esht dublikatë e tjëter botë edhe ësht ndalluar te ngarkohet.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modifikimi '{{mod-name}}' nuk punon me versioni i Minecraftit {{minecraft-version}}",
  "forge-install-different-version-solution": "Installoni tjëter versionë Forge",
  "malformed-encoding-problem": "Diçka (ndoshta MOTD) përmban kode formatimi të keqformuara.",
  "change-motd-solution": "Ndryshimi i serverit MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Përdorim listë i bardhe pa vërtetim ne intërnet nuk lejohet.",
  "disable-whitelist-solution": "çaktivizoj whitelist",
  "enable-authentication-solution": "Aktivizoj vërtetimi ne intërnet.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Një modifikim i mungon modifikimi i kërkuar {{dependency-mod-name}}",
  "version-downgrade-problem": "Bota jote është përdorur në një version më të ri më parë.",
  "version-downgrade-solution": "Instalo versionin e ri të Minecraft",
  "generate-new-world-solution": "Gjenero një botë të re."
}